TAC

Die Zufallsevents und Quests sind umfassend dokumentiert. Die entsprechenden Informationen finden sich im Ordner "...\TAC Dokumentation\Dokumentation Events".

There are documentations for the events and quests. You will find these files at "...\TAC Dokumentation\Dokumentation Events".

